過左咁多年， JK 羅琳 變左做 熟女 羅琳 未？

由JK變咗MK

遲下變LMK

六十幾都未熟？

想屌

笑撚死我

講完唔尷尬咩？